有冇人識睇老撾文！！！！

定係咩文有冇人識睇

.

以色列文？

識解？

你試下google translate呢個post 有冇幫助 google話希伯來文黎

太犀利
唔該你🙏🏻